［細思極恐］只要政府死都唔訂疫苗就可以禁止香港人出境

早前就有澳洲的航空公司討論未來要求旅客必須有接種疫苗證明方可登機，此做法將來很有可能成為常態。

反觀林鄭政府自年初以來一直消極處理訂購疫苗一事，至今香港仍未訂購任何一間大廠之疫苗。

問題嚟喇，若果下年第二，三季世界各國恢復通關，但登機者必須出示已經接種疫苗的證明，未能獲得疫苗的香港人變相將被禁止出境，無法前往其他國家。

值得一提，此舉並不會影響高官，富豪以及建制派人士，因為他們會有其辦法取得疫苗。

另外，如香港市民自行訂購疫苗，抵港後亦有機會被政府「徵用」，情況與年初有市民從外國購買武漢肺炎防疫物資被政府徵用相似。

由此可見，林鄭只要繼續拖延訂購疫苗就能在無須立任何法例及不影響特權階級的情況下禁止香港普羅市民出境。

最後一齊嚟重温下林鄭個得戚樣，佢咁肯定冇移民潮，因為佢知道到時大家唔會出到境？

畫家

希望誠哥會幫手入d外國疫苗黎香港

澳門都訂左英國疫苗

誠哥之前咁出位，驚唔驚俾政府一個唔該徵用咗

唔會嘅

誠哥不嬲用黎反諷呢個政府有幾柒。

諗多左，因你冇可能唔俾外國公司員工打針

但係香港嘅外資員工都係有限人數咋喎

根本係一場疫情政治 睇下佢打住抗疫旗號打壓左幾多人同活動就知

我希望個天可以降下大洪水
Flush it all away

我已經對香港0希望
以後班膠官移民去第到生活
麻煩所有香港人
認住呢群斷送香港未來嘅人渣

G持，只要我睇到班狗官死先就得

買咗，你敢唔敢打？

如果強制要個個打，你敢唔打？

疫苗唔會強制打，一嚟無咁多錢，二嚟無咁多貨

睇下其他國家比唔比落機打疫苗 + 隔離

其實可唔可以唔好用依四隻支拿字？

你放心,月鵝已為香港750萬人,訂咗5千萬枝大陸製疫苗。

Sor

Sor應承你以後唔用